除非港交所限制滬港通/深港通總額度，先可以觸發到下一次股災

一日唔限制滬港通/深港通總額度，一日有得爆升，10萬點gogogo